# Mekatronik Mühendisliği 2.Yarıyıl

- Pamukkale Üniversitesi - Teknoloji Fakültesi - Mekatronik Mühendisliği
- Murat YILDIZ _21184030_

<div align="center">
  <br />
  <p>
   <a href="https://mrtyldz.gitlab.io/" target="_blank">Websitemi ziyaret edin!</a> 
    <a href="https://gitlab.com/mrtyldz/mekatronikmuh2yariyil/-/blob/8048b1b890ebaf8b372e222dde9a7108e918d92a/Yasuraoka_Hanabi_Reading_CSharp_Language_Book.png.png"><img src="https://gitlab.com/mrtyldz/mekatronikmuh2yariyil/-/raw/main/Yasuraoka_Hanabi_Reading_CSharp_Language_Book.png.png" width="471" alt="assembly-drawing-of-bolted-and-stud-joints.jpg" /></a>
  </p>
  <br />
</div>